土瓜灣破處

土瓜灣頭先係馬頭圍道天光道交界射左第一發催淚彈
土瓜灣要人

土友出黎趕狗啊

土瓜灣5個月黎 第一次食彈

土瓜灣要人

土瓜灣要人啊

差邊度未有彈？

個到啲樓勁矮，又近安老院

正呀，深藍廢老區，係時候感受下

震撼教育

毒撚死晒李胃鯨D鐵票

土瓜灣越亂 聽日全港罷工就越成功架 土瓜灣係交通春袋啊

extremely blue area

推

終於
大力推

土瓜灣要人幫手

粉嶺都仲未破

繼續努力

終於A1

青衣

捉啲廢老成粒吞咗佢

要人

push push

荔枝角

唔斷交通都俾班廢老感受下佢地支持緊d乜

邊個想聽日罷得徹底 依家就要黎土瓜灣幫手啊 依家曱甴佈防好弱

屌 正 岩岩屋企人話嗅到
要俾D廢老藍屍問下先知

聽朝迴旋處啊
土瓜灣係接駁九東同九西既必經之地
只要塞左 堆巴士會係超強力RB

邊個位？

會唔會有人趁機爆沙中線架

屌老母屋企土瓜灣終於有tg但我出左去大埔食大家加油

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

同問

土瓜灣咁藍
等佢哋食下啦

屌土瓜灣好撚多老人院

加一, i am 粉嶺仔

加油手足

天光道馬道圍道 OK對面 味皇門口

屌你 有冇土瓜灣 TG GP

有藍絲係條街到話 亂到咁 聽日點番工啊

可以請 粉嶺食? 我父母好藍

中銀巴士站馬路位

比藍屍食下tg

其實最重要係九龍城迴旋處，我之前講過好多次，一塞成個東西九龍就斷曬

手足小心

馬鞍山都係 遍地開花

Push

冇
得fb grp
一係自己開

太正啦!
我琴日仲講土瓜灣係烏托邦

粉嶺

終於啊，但放咗一粒點解條街啲人冇反應不過啲巴士塞晒係真嘅，聽朝有冇手足入嚟錫土瓜灣呢個交通春袋？朝朝都俾班廢中廢老搬返開

想組團 紅土其實都好多巴絲 同好撚多廢老藍絲

屋企兩深藍老仲唔撚驚

土瓜灣成功穿越時空

何文田

冇錯! 盛德街 近九龍城方向都仲好太平

觀塘都需要

射多幾粒啦，俾藍絲感受下警犬既愛

有冇人開？

睇清楚有冇非住戶投票信。屋企多撚咗兩個人
打電話去取消又寄撚咗嚟

射到埋身聞到就知驚架啦

有人開就入 屌 好多廢老拎刀打人 大家小心 係天龍會果邊

慈雲山

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

之前有紅土grp 但裡面班搞手唔似係街坊

重唔帶佢食糖水

西貢 唔計TKO

油塘

土瓜灣好少手足炸
深藍地區

遍地開花 安全回家

提防回馬槍 勿做灰姑娘

check車牌做嘢

屌

琴日德望射左兩粒

好撚多大陸人，係時候俾佢地感受下祖國嘅雄風

杏花

pp

宋皇臺 區域
馬頭圍邨 區域
欣榮花園 區域

火炭馬場同穗禾苑

屌 真 屋企2個廢老已經係 無撚腦

支持土瓜灣tg放題
利申舊街坊

壽臣山

唔係一早有咩?

剛破左。。
應該得兆康未試

葵興需要覺醒之煙

出咗去其他區

屌 衫都未換就走撚左

Same here

去係CITY U 屌 好似

現任街坊都支持

天花道rb , 塞紅磡到觀塘，夠啦

push

燒山後人
作為土瓜灣街坊表示有tg食好撚開心
啲廢老食完快啲死就完美

嗰到黃大仙嚟 最多係慈雲山山腳指尾

如果多手足 開番個TG 廢老藍絲最多呢區

啲狗散咗

不了

需要放題

推哩個

贊成

屌 落去先 好撚多手吹叫緊口號 狗沖

有了

壽臣山有tg放題就搞鳩到班有錢佬

On9 你訓醒未？晨早喺長沙灣警署放左

我舊屋租咗畀福建人希望佢地今晚食得開心啲
警犬加油 土瓜灣任你放

same 日日講叫大陸接管 真係未撚知中國幾pk

土瓜灣個位好難入
要靠街坊

九龍城

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

工廠區，假期人都唔多隻

係第一次咁想中國制tg放題式供應

同區街坊可以協調
引popo入屋苑/指定地點
之後空投

放多啲呀屌
祝深藍廢老早啲死

石硤尾

要咩人啊
射完一Q就完咗
連射咗都唔知

啱啱綠曱甴捉左幾位手足有一個係女仔

落親街食飯總有啲廢老話手足係曱甴，佢哋理應食放題

錦田

呢個真就住附近，唔係其他人講我都唔知放咗

驚 驚完咪怪手足

推啊！
係時候俾班廢老感受下

係時候比啲藍屍廢老醒一醒

求先經過土瓜灣道，馬頭圍道，風平浪靜

我好撚近
射完一分鐘望出街
連煙都見唔到

附近有理工宿舍，叫宿生會拖馬增緩啦

射唔射班傻尻藍屍都屌架啦
要死就一齊死！

diu

學生活動中心需要頹tee、拖鞋、保鮮紙、梳打粉、梳打水、哮喘藥等物資。如有其他物資，亦可送往學活。

土瓜灣 好多藍絲廢老 今晚開始會變黃

長州

同放tg嘅地方距離2個街口
d空氣有時聞咗想嘔
又有d乸
唔知係咪心理作用

唔食唔知 身體好

攬炒

超級倒灌
塞到去沙田

整多一粒落去新亞中學啦 間學校藍到仆街 淨化一下校園環境

請開 紅土區TG 手足互相照應

睇片
都係冇乜煙

無啦啦射乜鳩

popo放多幾粒啦唔該 等班藍絲廢老吸下 早登極樂！

依家班狗仲係唔係到

正，比班藍屍感受一下TG

九龍站

桃花源

推到有人開

最緊要要俾啲新亞支那仔見識下咩係TG 五個幾月以來佢哋班仆街係咁喺度講風涼話 話咩我哋手足嘅行動全部都係冇用 冇意義

宜家情況點

我父母啱啱都話好想食

推 起碼50個啦

救學生，攻狗屋
［ 圍魏救趙］ 18區集中火力攻狗屋

- 分享自 LIHKG 討論

土瓜灣一定要夠人

幫手燈下
中共不會滅亡

個位完全唔近宿舍

粉嶺有ptu 基地，5分鐘就到 又無咩戰略意義。得個浩園

咩位。趕緊過黎

深井 荔景

春袋，千祈唔好

理工宿舍已經係近何文田 同埋個宿係for大陸人

小欖

邊度有放？行緊黎
利伸：土瓜灣街坊

散晒啦 我仲落左去屌狗 係天光道果個位 味皇

琴日高水準演出既東涌

德望都唔喺慈雲山

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

海怡半島

推 九龍城

粒tg想令廢老覺醒我諗難咗啲，我就住哥登堡條街，乜聲乜味都聞唔到

我係你對邊 我嗅到 正

美孚?

入面admin 好中意del 人msg 好撚狗

屌 有冇一個全黃TG 推到多D人開

九龍城迴旋處的確係重要地點
但係星期一都有幾隻green object係到守住
要睇情況做野

中銀格離賣報紙阿姐未收工 個個位一定都嗅到

UnderCover

正 我個藍撚同事成家都住土瓜灣
琴日仲同同事講要比佢聞吓tg 今日就心想事成

agger

未必

放得果一粒

好似開通宵

嗰個位以前夜晚搭親巴士塞硬

中大生，唔好了結自己生命

今朝都有架狗車泊左係亞皆老街球埸個巴士站果到

正
第一次見土瓜灣中招
但班仆街感受下
隔離重有帝庭豪園啲中產

荔景
隔離葵芳打晒仗咁荔景依然乜事都無

新亞全撚部支那仔
我個支那親戚係中國讀唔成書 18歲都照畀佢讀中三

wanna join

宋王臺
欣榮果度
睇區議員係黃

大角嘴有無

手足而家做緊嘢，有街坊聚緊叫緊口號

快啲開 我想join

好似哨牙偉 24號都要投佢 我呢區得佢黃

恭喜晒

如果土瓜灣冇野有冇手足黎黃埔幫手

推多D人再開

土瓜灣仲要唔要人？

想join

狗走晒 睇上邊果位手足 黃埔似要

我屋企一封都未收到 係連自己嗰封都未收到

@reclaimhungto

欣榮

小心佢

有廢老搬開咗rb

成個何文田都係深藍廢老

其實你講緊乜鳩？
呢道講緊土瓜灣 你講座宿喺佛光街仁風街

烏溪沙
好撚多既得利益者自私撚藍絲

無

終於係時候啦

唔係我個區

你見得民建聯主席李慧琼揀得呢區就知啦

深藍班垃圾食下彈就啱
針唔拮到肉唔知痛

依家仲有d喉嚨沙沙哋
有冇人都係咁

街口比較多人，中間唔夠手足，俾廢老搬開咗rb

呢個gp admin最中意del msg 不了

比佢地做一個真正既香港人

日出康城

啟德
樓價又升了

渣架，連柴灣呢啲老坑地區都破左

垃圾新黨鐵站

九龍塘 離島 東涌

一講開花 馬頭圍邨口同球場就企防暴

荔枝角係早期有雞尾酒地區.

工聯會裝修緊

行上兩步到琼子屋企門口

新亞書院

求你開個post 話
貿易戰中國一定贏 trump會取消關稅

Pish

死曬就岩

工聯會應該咁耐第二次被裝修

聽朝土瓜灣rb要人

推多D人出黎開TG

隔離警署
1分鐘就到

開多個 中共會解體
同埋中華民國會被滅亡（小弟民國派）

要揸春袋太早啦，過多6 個鐘先

土瓜灣北 李慧琼次次都羸
仲要得票7成以上
根本on9 藍到唔知講咩好

但都好近狗屋

依家個人唔係好舒服
有d想嘔
係咪正常？

依家要人啊 聽朝會好多狗係到佈防 咩都做唔到架啦 交通春袋啊

呢張圖土瓜灣撚一定要廣傳

係 準備瀨屎

識D野

攞住嚟做哨先

而家咩情況

求 tg

有冇人見過呢個紅土tg gp

最後更新
11月10日

唔好禁！！！

種票 再加本身藍底支持
呢區唔好話長毛落去選啦
搵邊個選 做到100分社區工作都無用

我開唔係問題
而家唔係開哩啲嘅時候
推行動

開啦 都破咗處仲唔開

想開 但唔識搞果D咩野 想SCREEN走D藍撚 MON POST狗

哇

小西灣
杏花邨

Not now not today

啲字仲字裝返

宜家咩情況 求求大家update，我貓貓在家我無關窗宜家衝梗翻去

有無文字直播

國家終於有任務比我喇

有冇人想嘔？

全個南區 without香港仔

lm

Lm

唔夠人啊

咁聽朝土記點啊

邊度要人呀

工聯會啊

現場冇記者，各位手足小心

等咗好耐啦

求tg

大家小心啊 現場係無記者 全部都係街坊黎

九龍城有未 唔係土瓜灣
半山唔講啦 鴨脷洲
錦田 慈雲山
大嶼山

土友

咩黎

九龍城等左好耐

有人話九龍城警署防暴上緊裝

再上少少 何文田仲未破

唔比人入?

何文田得紅磡警署有機會
房屋署呢邊連前日朝防暴拉人都無人理

等班廢佬吸多d先

狗狗回馬槍 番左黎

unlock

萬事小心

推啊 地方的廢老需要tg

小心由亞皆老街經天光道突襲

有冇人願意一齊係土瓜環開花 救下中大

23:37
#土瓜灣 1EU 狗車去緊工聯會方向

幾時放風香港會輸？

#紅磡
2337 紅磡警署出1EU 2豬籠往土瓜灣方向

有冇巴絲識搞個TG SCREEN走D廢老藍屍同MON POST狗

I know that feel

手足

都唔好搞何文田個紅磡警署啦
好難走又偏僻

啊頂你呀 你開啊嗎

#土瓜灣
2338 農圃道 / 馬頭圍道1衝鋒3豬籠，約50防暴落地

打完先？

日日聽佢地9UP

趁而家啲狗去曬沙暴大
Gogogo

屋企全藍 但我一個黃 好辛苦

係時間打電話問下

好多踢拖街坊

Same

求number

唔可以比中大孤軍作戰

好彩有細路圍下爐

正！下一站九龍城

姐係咩? 強制答D問題?
我都唔識整 未睇

瞓曬啦

天后

有冇手足開tg 或者其他野

搵緊手足開 要諗方法SCREEN走廢老藍屍同狗
有冇建議?

上樂民都可以

係直頭無得走
小學喺嗰道讀書

無方法 任何grp都一定有鬼

多件object燒

鴨脷洲破左未
我估堵路都唔會有人理

上次都要香港仔都要挑警署機先有

土瓜灣啲狗走咗未?

明日 土瓜灣 係戰略重地

上樂民
上樂民
上樂民
上樂民
上樂民
上樂民

唔好去九龍城方向，有狗屋

塞咗出港島條線等d人冇工返

有時真係好想一齊10點鳩叫或者落樓幫手開花 但係屋企人唔俾各位手足加油 終有一日我會喺土瓜灣同大家一齊開花 記得保護好自己

好似去左天光道

+1

啱 九龍城廣場 KCP都唔好去

街坊再返上樓休息啦
紅磡狗屋經常樂包樂民太易
紅磡方向又有交通狗屋

SAME HERE 我都係

想join tg gp 自己一個想幫手

無grp 紅土公海嗰個廢嘅

啱啱瞓醒原來開咗波，有無手足想聽朝塞上下路？

唉

認人！土瓜灣被拉手足！

工聯會附近邊度有舊樓天台可以上

我屋企d廢老仲係到屌

呢個地方真係與世隔絕左,如果光復左,
慈雲山人要考牌先比佢做得返真香港人

聽朝點好

唔認識 有心無力

九龍城仲係處

可以

筲箕灣

+1
hi 緑谷巴

唔好退去真善美同九龍城
唔好退去真善美同九龍城
唔好退去真善美同九龍城
唔好退去真善美同九龍城
唔好退去真善美同九龍城

九龍城狗屋即刻放狗反包圍！！！

+3

印象中無 譚公道嗰堆唐樓全部要㩒密碼

+1
研究緊bot

我啲燈力未必咁準

推推推

洋葵樓次撚次都有人高空擲物，手足小心

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

我整緊google. form 填完 入點睇

工聯會對面馬頭圍邨
成條邨都通咁濟
密碼1245
但唔知係唔係每座一樣
要試下

之前上過去工聯會對面果d
行到高層有野攔住
我唔敢再行

出返嚟啊～啲狗返cu啦

每一座密碼都一樣

出返嚟啊～仲好多人

入土瓜灣入面，係煤氣公司十三街後面有路走去 啟德

有冇cam？

想問下馬頭圍道係咪啫係馬頭角道個邊？

都係原區作戰
有咩事直接返屋企

新界 定九龍 定港島嗰邊都要經土瓜灣

琴日先有個po講土瓜灣烏托幫，今日見到土瓜灣咁多街坊diu走班狗，真係好感動

聽朝求下你哋唔好塞亞皆老街遊樂場個迴旋處，我會返唔到工

大堂，樓梯口同lift有
樓層應該冇

係咪比呢個post激到彈起去行動架

會唔會太近馬路 狗車要追好易追
同埋大量冷巷好易被封死

附近 都要5-8分鐘路程

聽朝求下你哋唔好塞亞皆老街遊樂場個迴旋處，我會返唔到工

求下你哋唔好塞啊

投咩好？我住得高
驚team kill

正解 唔使硬碰 街坊優勢就係隨時上樓

宜家土瓜灣要人

土瓜灣街市隔離成條大馬路有排搞

光復紅土group

天光道OK對面一排唐樓都冇cam 有啲仲冇密碼 附近有三條巷四通八達

上唔上到天台？

行過去海心嗰邊可以通去黃埔，平時好少人行過嚟

討論區：
真街坊真土友
溫和討論，熱心撐土
紅土資訊channel:

上到 大部份都唔使密碼

如果去到十三街好多樓梯都冇鎖，而可以行樓梯去 隔離街

行上少少就係 差少少咋

有冇tg group

聽朋友講好多廢老被獅鳥

記得開窗

十三街遠離戰場
大家可以試下協調
引狗入內街
之後空投

#477

你開？？我認證完俾你add點睇

sor
係#447

#447已有grp

推呀

玩煤氣

正解

係呀

仲整左張form tim

牛棚隔離嘅煤氣廠係咪冬天開？
亂9射tg會唔會爆煤氣？

Ther is no telegram account with this username

家計會有神獸

勁多廢老

要入channel再入disscuss
btw個group唔太歡迎新人入咁

唔知但係D狗 應該會避忌啲

九龍城回旋處，歐化，紅隧，三大重點

呢幾年好少開

推到夠人

今日九龍塘中石化隔離照打
佢哋唔會有腦諗危唔危險㗎喇

可以幫旅遊巴裝飾

等緊tg grp

元朗國轄下自治區 - 錦田

要封天光道，靠背龍道個t字位，防何文田同九龍城狗屋d狗車

一次過炸撚死佢哋

愛俊 何村真係諗都唔洗諗

同埋呢區要搵人睇實樓上
次次都有冚家鏟廢老扔野落黎

正

仲有農圃道

九龍城迴旋處 嗰邊都過到wor

大澳

葵興

from webpage

多謝瀏覽選舉事務處網頁。如有任何查詢、意見、建議或投訴，可按以下方式與我們聯絡： 電郵：reoenq@reo.gov.hk
傳真：(852) 2827 4644

電話：(852) 2891 1001

地址：總選舉事務主任, 選舉事務處, 香港灣仔港灣道25號海港中心10樓 本處會從速處理所有接獲的投訴。我們會在五個曆日內認收投訴人的投訴。如未能在二十個曆日內給予詳盡答覆，本處會把調查進度告知投訴人。 一般情況下，選舉事務處不會接收郵資不足而須繳付欠資費用的郵件。 為確保寄往本處的郵件準時送達，請確保郵件附上足夠郵資。本處拒收的郵件會交由 香港郵政按照其既定程序處理。(香港郵政的相關連結)

葵芳葵興其實咪同區

重有佛光街天橋，歐化

如果日頭
喺工聯會度引佢哋沿馬頭角都進攻

之後去到去十三街牛棚煤氣廠
跟住去翔龍灣九龍城馬頭
比班大陸團聞下tg
可以順便搞埋下路
下路全部深藍區

係 慈雲山好似平行時空咁 超安全

入唔到gp...算啦 聽朝見啦各位

#447 有tg但好似唔太歡迎新人入
頭先入左 現家鎖埋group
我一陣開個手動add你地？？？

好似冬天會開

填form我開

圍住何文田嘅紅磡土瓜灣旺角全部都有 得何文田成個平行時空咁

係咪土記即時？

今朝有狗守住何文田站對出個位

唔緊要啦 佢哋都係擔心有鬼
安全至上無錯嘅 我入完都自己走咗

係 仲未開 有人填就開

何文田係山…打毛， 山腳又有兩間狗屋

聽朝搭車 早抖

除咗公主道無戰略價值

依家tg已經有個group

幾時到土瓜灣隔離啟德?

係咪#447 果個

D 狗邊有常識

唔係，個gp係行動用得40人

求add要點認證

填左

揼鏹水嘅時後洗唔洗開蓋？

答佢：驚咪唔好返工囉

個支智能橙柱

牛棚出面有好多cam

目前見到兩支垃圾蟲cam

暫時得3個填

thank you

其他係喺邊度？？？平時冇留意

啟德有冇tg?

有個阿叔超大聲屌班狗強姦犯

填咗

樂民聽到警車聲

牛棚好多
新起嘅牛棚公園係用大陸果款監控cam

近啟德隧道嘅出口

想入紅土tg 岩岩答問題hi錯左

靠背壟聽到，好響

我見到係木廠街同九龍城道都有，裝得好L高㗎
個制箱就下面

點解冇人搞政府合署 就喺隔離

組隊拆?

done

無用 現家唔俾人入

黃埔有狗宿舍，有冇人有性趣，深夜搵警嫂，黎個火辣辣的激情對話

一係入#516果個 一係入我果個
不過仲未夠10個填FORM
#516 果位巴打都未上水

個新公園係新山道，可以係十字路口公廁條路去

快閃

有tg gp 先

填FORM入我果個 仲未開 現家有11個

何文田可以入咩TG谷

我兩老都係

除咗恭喜都唔知講乜好

推下先 多D土友上水

目前已知cam位，歡迎補充

呢條撚樣張宣傳單張全部廢噏
冇任何地址同聯絡方式
之前睇到條片仲喺咁喺度講自己反佔中
九唔搭八到爆

佢扮家渣屌

各銀行門口都有set cam 都要小心(中銀)

開嗰新po?招多啲人

大大力推

好

咁嘅話係舊街市棟新樓轉角位菜檔都有， 啱啱行過仲見到佢 大太個mon著住

Mark唔晒其實
因為根本好多鋪頭都有cam影到街
同埋ATM啲cam都係

招人 POST 得閒幫手推下 光復紅土

千其唔好6點快閃堵完8點又堵多轉

呢個grp連啱啱啲野都無講。。

岩岩俾人踢左SAD

817已經ff㗎啦

推推

呢個group間唔中先有一兩個訊息彈出

如可找個荒島

土友rb

真心 九龍城班深藍廢中廢老係時候要俾佢地知呢個社會發生緊咩事

唔係話唔好入咩

和合石無啦掛？

鑽石山未有

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

乜野係AGE

指兩街交界？
具體位置？
工廠果邊？十三街唐樓？酒店？

係咪得我一個入唔到。。

有個石屎躉 一支嘢上去 上面有鏡頭 石屎躉上面有電箱

你TG ID唔岩 仲想PM你

幾大

？？？

比班仆街食多啲

咁十三街好多車鋪都有外裝閉路

係喎
全部大楷字母
突然load唔到

搵唔到你TG 個ID

呢個位都無咩人行？
食環監垃圾蟲用？

唔系垃圾蟲

鏡頭向邊個方向定360？
木廠街成日有人飛車都可能影呢d

我再填過

佢 玻璃罩呢 同上面公園嗰幅差唔多 你哋搵唔到？

360

土瓜灣至黃埔一隻狗都無
手足散得七七八八
啲rb好勁

咁唔係捉車，捉車果d成個蝙蝠燈咁

只不過呢個位裝好奇
好偏僻

都唔知佢影啲咩 嗰個位平時唔算多人 八度嗰邊 又有佢自己cam la

屌 現家出面好嘈 有冇人知搞緊咩

睇google圖個位置都係掃馬路

［提防界票黨］土瓜灣馬沆涌出現「反佔中」素人！！！

條撚樣一早穿曬煲
不過今晚黎廣偉都拎住大聲公出黎屌狗,馬沆涌街坊識投啦

土地有冇手足已經落街？麻煩報一報噚晚嘅路障依家咩情況

尋晚嘅rb全清... 7點見

整rb未 仲有好多濕鳩小巴佬

人係邊..

我而家讀緊嗰班咪又係咁 20幾歲人走落嚟讀中六 on撚9

而家土瓜灣好順暢

有冇人落去搞旺個場

落過去但唔覺有手足一齊重設rb

琴晚土瓜灣先啱啱射完TG 因為咁樣今日搞到停課 新亞仆街支那雞話有點開心 弱智